班面具黨搞到成個遊行變咗嘉年華

dllmmmmm

嘉你老母

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

各有各做
佢地上外國報紙何樂而不為

和理非呀！下下上gear 咩

和理非遊行有咩問題？拉先

各自努力

黨鐵咩站出

有乜問題？

出咗黎囉屌 個個見到佢地就捉住佢地 happy合照

咁撚多要求 家陣步兵咩屌你老母

弱智 拉

非

想睇樓主出黎當面屌鳩佢地

應該係鬼

又分化
駛唔駛一百萬人手執雞尾酒呀屌你老味

拉
天滅中共 全黨死清光

拉 on9

拉

各有各做jei
屌乜柒呀

兄弟爬山呀

on9仔 ，拉

唔記得拉

兄弟爬山

關你撚事咩，亞蛇

負皮係俾樓主, 唔係俾題目

拉

講左半年兄弟爬山呀

乜都屌拉

唔覺有問題

我覺得和理非遊行本身都係嘉年華
我覺得嗌口號係嘉年華
我覺得唱歌係嘉年華
唔扔氣油彈既全部都係嘉年華

pull

樓主三毛狗

係度不斷拉高抗爭門檻，拉

熱狗收足中共錢全面出動

on9行撚開啦

嘉你老母 各有各做 出黎行啦

又趁大家出咗去開埋啲膠post
拉

吸晴一部分姐 做頭套都要心機時間
又無籌款 又無左膠 出黎已經係手足

唔撚洗分化，講咗各有各做

好啦 咁大家唔好推啦

城寨人黎 出心出力

當掩護手足變裝啦

咁都有得病

五毛

Pull

唔啱聽講句，大遊行都係減少依類嘉年華野好啲，人地睇落以為你好開心

有咩問題？肯出嚟嘅都係香港人

唔係下下屌住老母行啩

*屌

有乜問題呀
真係要日本學運咁樣
次次都浴血街頭先叫做抗爭咩

Arts

屌 咁都上熱門 拉

咁你出撚咗未

使唔使全部喊苦喊忽？on9

咪撚推

垃圾分化撚

分化？

洗唔洗個個披麻戴孝呀 你都on撚9

又想拉高門欖

你老母你都on99 ，帶面具又屌，咁你想點？
拉！

唔通要喊住行咩
係人都知個遊行咩目的啦

Agger, but吸你老母睛

屌你老母 拉

同意
各有各做

咁都唔得 戇鳩鳩

認真講，要有noise先有關注，面具象徵蒙面法，係反對嘅表現

暖氣軍師

收皮啦 分化撚
駛唔駛遊行著乜都要你管啊 下下放負

On9,拉

和理非遊行不嬲都係咁，我係英國嘅時候見到成架船搬出嚟都有。
你唔滿意依家咪跪喺度行去中環囉。

遊行梗係各有各表達訴求方法
你理撚得我呀！

又話拉，點知個個推

分化，拉

人地可以一條街打晒鼓玩cosplay
隔離條街就放緊火搶緊商店

唔割，大規模遊行就有機會會咁，吸引國際目光有何不可？